Brendan Carr問華大媽可唔可以放左list上既人俾我地傾下計

I’m glad you’ve seen their names.
好高興你見到佢地個名

And I’m glad your response confirms to the world that you disappeared them simply for telling the truth about your brutal regime.
好高興你嘅回應向世界證明咗你地令佢地消失只係因為佢地為咗講出你地殘酷政權嘅真相。

Now, my question to you still stands: Will you un-disappear them so we can speak?
咁依家我個問題仍然一樣：你會唔會放咗佢地，俾我地傾下計呢？

Twitter仍然好多粉蛆，大家幫幫拖

Push